法國多咗好多小朋友唔識釘宮三萌、御三家，甚至唔識00

有冇巴打一齊吹奏依啲好作品
等班小朋友都有機會接觸返啲歷史佳作
等佢哋唔好睇完巨人、鐵血魔劍、SAO就覺得好好睇
拉低晒討論好作品嘅水平
連seed都有人吹奏

夏娜 路易絲

首先你打法國已經好低等

mud撚野釘宮三萌呀
係咪食撚懵左你呀

樓主小朋友想扮老鬼

小圓魯魯修都係

dm tri畫質算唔算靚過dm01

我愛甲鐵城

搭多套異世界手機

兩套都係神作

乜撚野黎架

大河死忠

冇一套動漫超越到刀劍神域

虎與龍最經典就係用窗簾當婚紗

夏娜 悠二

00咁都要吹奏

釘宮唔係四萌咩 三乜鳩萌

法國好多老屎忽唔識水瀨六萌

新宅都唔識

又係成班扮old seafood

釘宮得3萌

我小四就已經識

洗唔洗屌打你唔識以前野丫，後生唔識好出奇咩

其實艾爾先最萌，但唔入選

假膠？

你唔知咩係釘宮病？

我眼中得露易絲、夏娜、大河
三千院喺大河出世之後已經當佢冇到

露易絲

你識條春咩

大河世界第一

好撚煩好撚煩好撚煩

亞莉亞

boom

煩到唔想睇

00高達嚟？我最新已經Seed Destiny

三萌主義

咁00真係值得吹奏嘛

負皮左，Ｄ老屎忽野你睇埋我個份，例如Gun道

冇Gal年代同好
初音島1，2 （唔好睇第三季！）
悠久之翼1，2
H2o
Key社四季作

釘宮再之前

動漫四女神

DC屌打all

唉, 當年睇旋風管家零使夏娜嗰班都變哂老屎忽
明明感覺上零幾年就好似一, 兩年前既事咁

大河世界第一
再來一次。。再來一次。。再來一次

我覺得dc3好睇過1，2
而且首op2又好聽

內容與標題不符只係論釘宮冇講過御三家